11月12日 廣東道近梳士巴利道 車CAM 薄酬

請問有無巴打自己/ 識人有機會 11月12日 響廣東道近梳士巴利道附近 海運戲院門口 錄到事發經過，謝謝
尋車cam片 薄酬 UB3440 黃色工程VAN仔 同 JC 266